{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 훼미리민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペットの同伴の場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約のキャンセルが処理されます。 予約特典としてIPTV/WiFi、バーベキュー場の利用が可能で、バーベキューの利用は2人から15,000ウォンで、追加で5,000ウォンが発生します。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。追加人数には別途費用がかかる場合があります。また、最大人数を超過する場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、事前に連絡してください。ただし、ペット同伴の場合は入室をお断りすることもあります。また、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内での施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での魚や肉の直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用は2人から15,000ウォンで、追加で5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 484
    }
}